想問下佳哥係咪6個鐘內自首?

今日無記錯22號了